招人夾switch family plan

夠8個就可以每人37蚊

差兩個 有意tg

已夠人 thanks